屌你老母閪 買咗牛 星期一揀定樓

跳

見尾市跌唔落 星期五唔敢入熊

見尾市跌唔落 以為會直上30000點

垃圾

即刻沽期指會唔會比大戶撚

會

牛就岩啦 假跌黎